Копирование созданных за сутки бэкапов. Реализовано:
1. Подключение к сетевой папке
2. Ведение логов
3. Многопоточность - копирование и отображение прогрессбара
4. Уведомления на корпоративную почту


Начало - NewCopy
